我正式宣佈b 浪完結

下星期跌到你唔信
大簫條正式開始

大家好快會失業
星期一好大枝陰燭

B行3個月

你啲戰績咁樣 ... 值得相信？

因為呢家係牛一

我人頭擔保

牛一來了

牛市重臨

27850 唔沽 你地諗住幾時沽
28000? 28200? 28500?
星期一好大機會夾高200殺晒d 熊就爆落

一陣落到27500 又話無機會沽

反彈莫估頂
巴打真係沽左過夜就祝你有位走啦

海狗巴都冇人識
LM支持

現金為王左成兩個禮拜
希望終於有機會

狗巴近排好準呀 小心

廢淡

之前夠有個怪獸叫人allin外賣仔準左幾日 結果而家熊2左2星期都未返到果日個價

可以跌少少 俾位入牛嗎

係就好呀，公司做好多清盤，呢次fat fat